[唔知有冇wow]日本仔用黃金鯉魚王打爆機

真係得日本仔先做得出依d野
仲要辭工咁做
佢地種專注心真係令人尊敬

有冇巴打追開？好熱血

覺得人生無咩可能了。

真係世上無難事啊

好勁
你試下同屋企人講為左黃金鯉魚王辭工，睇下會唔會家變

睇完令自己覺得人生滿希望

唔好話家變，分分鐘比人捉去醫院照腦

打最後大佬條片好似就射咁既聲

有冇巴打知首英文歌叫咩名

試下搞左咁耐又冇左份工咁挑戰
冇話就射，失禁都唔奇

點打電系道館

諗起之前呢到有條廢話自己用廢寵爆機
點知原來隊入面有幾隻神寂寵

日本好似特別多認真地做一樣無聊野既人
佢地果種毅力真係好值得敬佩